Terwijl de dames de jurken en mutsen van allemaal bespraken die in de kerk was verschenen, nam oom Harry en mij mee voor een wandeling in de tuin tot de lunch klaar was.
Hier begon hij, zoals tante had gedaan, aan ons vragen te stellen over onze procedure en de reden waarom mevrouw D. vraagt toestemming voor ons om te blijven.
Dezelfde antwoorden die aan tante hadden voldaan stelde hem tevreden dat er tot nu toe nog niets had plaatsgevonden dat mijn het verkrijgen van de vertrouwen van mevrouw D. "Mijn lieve Charlie," zei oom, "je hoeft het nu alleen maar te redden of andere om haar je grote grote lul te laten zien zonder blijkbaar je wezen Ik ben me ervan bewust, en ik zal garanderen, vanuit mijn kennis van de aard van de vrouw, dat ze een manier zal vinden om jou te hebben, alleen let je op dat je onschuldig speelt, en wees heel onhandig, en laat haar verschijnen om je te leren, wat zal geven dubbel genot en voorkomen dat er vragen worden gesteld over hoe je hebt gewonnen jouw instructie, als ze dacht dat je het had opgedragen. '
Ik glimlachte innerlijk naar deze wijze richtingen, en dacht hoe volledig alle personen die op de manier van de wereld wisten, gaven hetzelfde advies.
Maar... kleintje oom dacht toen dat ik tot de letter had gehandeld wat hij adviseerde voor mijn toekomstige gedrag.
